痴線！！！唇茶啲杯都未賣哂就提早捐5萬去612！！！

腦細 除左多謝你之外
將來嘅日子要小心
頂落去啊！！

今宵多珍重 聽日又未必會係咁
大家一齊頂落去

獎勵有功勞者

唇茶一直都好值得支持，早期黃圈未成型已經出力推動

原來腦細有出po

［找數］已捐612 $50,000

想幫佢含撚

相反x門

Tui

牙ma帶埋我去買